體內射精的快感

同好!!!!!!!!!!!!!!

內射真的是征服感滿分

沒內射過她別跟我說你幹過她

我也是內射的愛好者，因為女友有在吃避孕藥

所以我內射大概已經上百次

我覺得內射像是雄性動物的本性

盡可能找到最多能傳宗接代的對象

把自己的精液射入女生的陰道裡，讓精子流進子宮

以達成繁衍後代的使命

我跟你一樣喜歡在最後快射出時用傳教士體位

極速的抽插，這時女友也會把陰道夾很緊

然後她的腳就有點呈現M字腿，彼此緊緊的抱著

極速極速極速的抽插，抽插到整張床發出聲音

最後噴射出來

一股腦的把精液毫無阻隔得灌到她陰道裡的最深處

真的是爽阿!!!!!!!!!!!!

那種感覺像是

把你體內什麼阿哩不搭 狗屁撈糟的東西全都射到她體內

心裡邊想著你這個賤貨

平常一付氣質淑女的樣子，在路上被人偷瞄的女友

現在正被我奮力抽插，而且是無套!!!

反正就是什麼鬼的腥臭的精液全都都射進去

最後再緊繃著睪丸全身抽搐得用力的射完最後一發!!!

射完，切記別急著拔出來

這時繼續慢慢的抽插，讓她的陰道裡那些粉嫩的肉，摩擦著你的龜頭

這時還會再流出來一些沒射完的精液

這是射完的另一種爽，我通常射完會持續這個動作10秒以上甚至更久一分鐘都有

最後拔出來之後

我其實常常不想幫她把精液挖出來(因為我都插很深射不容易自己流出來)

但我通常還是會挖一些出來，不然很容易用髒床單

把自己中指伸進去那緊實的小穴裡最深處

再呈現彎曲狀向下把精液挖出來，用衛生紙接住

看著她那被我操幹呈現紅腫的無毛小穴和陰唇

再加上腥臭噁爛的精液從她小穴裡流出來

也是另一種爽快阿!!!!!!!

這種感覺真是比口爆後看著她吞下去還爽

其實我常常沒幫她挖乾淨，隔天尿尿因為地心引力，會流一些出來

要不就是隔天女友跟我說，走路走一走感覺有東西在流

我都安撫她一下，其實心裡在暗爽她整天小穴就被我腥臭的精液悶著

整件內褲都是我的精液!!!!!

那種感覺我不知道像不像是公狗灑尿的感覺

就有一種這個女人是我的的感覺

因為她小穴全都是我的精液，我的精子，我的生命，我的DNA!!!

搞不好經過上百次的內射，我的DNA來殘留在她子宮裡呢!!!!!!

負評一定係女人

好基本姐 同啲sp搞完問佢有左點算
佢話叫男朋友養

Oct 17近期活躍五毛
1三色貓
2群龍共舞
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5newlife
6侵B
7返六日唔撚易
8dewi
9bb chu
10優美開始

where

垃dee內射啲雞？

Yes
內射你老母
你老母=雞

內射係爽 不過要有返點負責好

丟低廿蚊俾條女就係負責任的表現

等我中出你屎眼吧

屌你納dee 真係好口臭

爸爸

事後而家家計會都$100

時事台

睇到扯扯地

納dee

睇到扯旗

抄人文

你好，我是你女友的前男友，她是個好女孩，請你珍惜她。如果只是玩玩，就請放過她。等你跟她在一起了，帶她逛街別讓她穿高跟鞋，她會腳疼。每次看她皺眉頭，一定要好好的哄她。她不喜歡大熱天，一熱她就急躁。不說這些，這些你都會慢慢知道的， 說說你不知道的。她左奶比較大，因為我一直習慣右手摸，以後你就專攻右邊的吧，平衡一點比較好。摸的時候可以用牙輕輕咬住乳頭吸，她每次前戲這樣她濕的最快。如果跟她做愛，不要讓她一直在上面，她會很累的。我跟她只用過十種姿勢，你也可以多開發一點，她喜歡新的。她最喜歡的是，讓我從後面進入，她害羞，不好意思，但是那個姿勢她最舒服了。最喜歡我抱著她的屁股使勁衝撞地感覺，每次都能虛脫，滿眼的迷離告訴我她很享受的。記住你要主動點，使勁點，她比較害羞，自己不好意思提出來。對了，她只用岡本003。但是別用蘆薈的，因為她不喜歡，那個太涼，你可以買岡本002的我沒用過，她應該很喜歡。其實她一直不讓我用TT，因為怕我難過。可是還是用吧，之前一年一直都是安全期無套射裡面，說實話我和她都很享受，但是不小心懷上了三次，都打掉了，醫生說再打以後就不能生了，我很珍惜她，以後都用套。她不抗拒跟我口，但是技術不怎麼樣，你也可以試試，因為我也不忍心一直讓她這樣。雖然一開始她有點不適應，但是後來其實她也很享受這個過程，特別是快射出來了的時候可以把她頭使勁往下按，深喉射出來她最喜歡了。她很喜歡我給她口，真的，雖然她會抗拒，但是真的很喜歡，你強硬點，她每次都會很享受。她有很多性感的內褲,都是她媽媽給她買的,一有新的她會馬上穿給我看。她有好多BRA都是我陪她一塊買的,都是我喜歡的樣子，我最喜歡她的黑色的BRA，維多利亞的秘密的，可惜壓壞了。她的耳朵是敏感點，RT也挺敏感的。她水很多很舒服， 還有，第一次的時候我們在學校門口200塊的小旅館做的，她疼的撕心裂肺氣若游絲，手把我的背都抓破了。第一次的時候超級緊，我好不容易才插進去，看到她流血我好心疼。不過你放心，我已經幫你拓寬了，你進入輕鬆多了，也不用看著她受罪心疼了。不用感謝我，畢竟她幸福就好。好像也沒什麼了，就這些吧祝你們幸福哈。對了，你們牽手的時候別想她的手摸過我的老二， 對了，你們親嘴的時候別想她的嘴巴被我的老二塞滿過，開心點

中出左ex過500次 唔知佢現任點接受到佢塊腥臭爛西

警犬的女友好易搞
溫柔啲就得

仲要奶塊腥臭爛西 唔明下手點頂到

Daddy

極速的抽插，這時女友也會把陰道夾很緊

極速極速極速的抽插，抽插到整張床發出聲音

你極速完未？

老蚋狗 又黎

出家人都扑野？

Old news is so exciting

你無睇新聞?

又一條死毒撚日光日白發夢

一睇樓主就知成世未掂過女人

好可憐既毒撚日日發夢中出女

死返上咸網啦，現實生活無你呢d 輸毒撚份

女又無，叫雞你都無錢，快d 跳樓啦

不過你老母個臭閪都係被人屌到爛晒先有你架仆街仔

潮文共賞

好

好叻叻識Google

現任

有深度
發人深省

以為係K歌之王

扮明唔係納dee 寫
納dee 寫會仲高汁
點只宜家得400幾正評

納dee寫會超過一萬正評
推到1001
仲會爆多兩個post

到底有冇男人係知道陰道唔會有尿出
尿道 陰道 屎眼
女人係有三個窿咖

你唔好白撚痴啦，我好撚想笑你呀，柯屎同柯尿係一個洞架 (好似係)

體內射精的快感

400萬一個B

我插得不夠入神你別咋型

因咩事咁勞氣呀 係咪而家條仔介意你反皮西

有d似我的野蠻女友潮文

中出的爽

睇下胡囧囧 鍾雞欣 西女人 樂壇人瑞 ada .....老公，就知要頂唔難

望住d精係個西流出黎果下正

衲dee好波

以前同ex做果陣射完之後唔抽返碌撚出黎
咁d精就唔會流咁多出黎

俾個屎眼吸收咗？

正

好賤

識玩一定玩插完掹出黎射向屎忽窿再用條J搽落去

cls

慢慢流左入子宮入面

咁好既sp

爸爸吾好吾要我

直腸

幫人養便宜仔
定佢男友本身係性無能, 或者生唔到仔,D 精唔掂

要請外緩呀

好過捐精, 條女又享受

但你d精都未令佢大肚

好撚痴線。。。。連登真係多癲佬

第一日上咩 成個連登都係癲架啦